黎明前最黑暗

可惜黑暗係無盡頭

HK 1997-2020

RIP

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

唔知會唔會有重光既一日

有生之年

你老味

1997 ?

1996 或之前唔撚係 hk？

仆街 咁撚識刷終蟈既鞋 有前途

應該(一國兩制)

巴打都幾樂觀

如果所謂黎明前黑暗等於凌晨4～5點

而家頂多夜晚9點鐘

btw 並唔係想放負，但希望大家對支那邪惡本質有更準確理解

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

咪話無盡頭

在晚星墜落 徬徨午夜

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

黑暗有盡頭
光明先冇盡頭

正午咋咁快講天黑